對面屋女屋主個仔下個月出世，我姓黃，佢個仔改咩名好？

關你咩事

黃加藍帽

唔講喇，搞到人家變就唔好

陳小明

黃面婆

貼題，但創意分0分

佢先生唔係姓陳

究竟經手人係

仔嚟喎

仔唔可以咁叫？

無話唔得
婆婆聲無嚟霸氣姐